有冇人公司好多囡?

好撚煩 好多是非
d臭西真係港女到爆
屌 真係想轉去充滿男人味既公司

here 同感

上一間公司24人，20條女
現在office 38人，33條女

請唔y請人

x2

樓主平時係咁比人使

我
成個寫字樓20人左右
連埋我得3條o靚仔 仲要讀緊書番pt
特登請我地番黎擔擔抬抬

搬蒸餾水一定搵你先

呢樣真係比啲風度 個個減到得棚骨 支水仲重過自己
ps: 上一間公司20女3男

班臭西真係好難頂
好似佢隔張枱比野你 大家隻手伸盡都唔夠長
佢首先係會叫人起身攞 而唔係自己起身

班肥臭西 食咁多野 手臂仲粗過我大脾 但有d野就叫我拎
有次班臭西叫我埋我去買零食 用公司錢 budget 200
明知買嫁野over budget就叫我排隊比錢 當然最後我地唔會提返

女人多好麻煩架

仲有好多

啲人成日以為office多女就正 又唔知啲女又樣衰做野又西

好撚多女人 煩到嘔 小圈子到爆
就黎走 應該男人比例會好好多

原來我留過言了